% Première version, avec identifiant HAL versionné.
@software{galliot:2017:lexika,
  TITLE = {Lexika : modélisation, création et édition automatisées de dictionnaires de langues rares},
  AUTHOR = {Galliot, Benjamin},
  URL = {https://shs.hal.science/halshs-04579575},
  NOTE = {},
  INSTITUTION = {None},
  YEAR = {2017},
  MONTH = Jun,
  SWHID = {swh:1:dir:0ff97562f7dd980d5e5462eca1be72cbb0b828b8;origin=https://gitlab.com/BenjaminGalliot/Lexika;visit=swh:1:snp:160a872fa3810b660a97acdd1a6fec5125a4d510;anchor=swh:1:rev:0521c326bffbca2f061c38a3cb90c88c2aa054a7},
  REPOSITORY = {git+https://gitlab.com/BenjaminGalliot/Lexika},
  LICENSE = {https://spdx.org/licenses/CECILL-2.1},
  KEYWORDS = {Dictionary making ; Metalexicography ; Lexicology ; Lexicography ; Computational lexicography ; Digital lexicography ; Multilingual lexicography ; Lexicography of under-resourced languages ; Dictionnairique ; Métalexicographie ; Lexicologie ; Lexicographie ; Lexicographie informatique ; Lexicographie numérique ; Lexicographie multilingue ; Lexicographie des langues rares},
  HAL_ID = {halshs-04579575v1},
  HAL_VERSION = {v1},
  LANGID = {french}
}

% Dernière version, avec identifiant HAL non versionné.
@software{galliot:dernière:lexika,
  TITLE = {Lexika : modélisation, création et édition automatisées de dictionnaires de langues rares},
  AUTHOR = {Galliot, Benjamin},
  URL = {https://shs.hal.science/halshs-04579575},
  NOTE = {},
  INSTITUTION = {None},
  YEAR = {2017-2024},
  MONTH = Jun,
  SWHID = {swh:1:dir:d65700300f467ccbe1ac5467628944d4d1c9c997;origin=https://gitlab.com/BenjaminGalliot/Lexika.git;visit=swh:1:snp:75de63a12ef47a3f1d7b449457232e640d20dd01;anchor=swh:1:rev:33c6eaa78d6d7912454f452a9ab9e405b7e83507},
  REPOSITORY = {git+https://gitlab.com/BenjaminGalliot/Lexika},
  LICENSE = {https://spdx.org/licenses/CECILL-2.1},
  KEYWORDS = {Dictionary making ; Metalexicography ; Lexicology ; Lexicography ; Computational lexicography ; Digital lexicography ; Multilingual lexicography ; Lexicography of under-resourced languages ; Dictionnairique ; Métalexicographie ; Lexicologie ; Lexicographie ; Lexicographie informatique ; Lexicographie numérique ; Lexicographie multilingue ; Lexicographie des langues rares},
  HAL_ID = {halshs-04579575},
  % HAL_VERSION = {v2},
  LANGID = {french}
}

@inproceedings{galliot:2023:lexikaproblématiques,
  TITLE = {Lexika : problématiques soulevées en lexicographie des langues rares},
  AUTHOR = {Galliot, Benjamin},
  URL = {https://shs.hal.science/halshs-04555264},
  BOOKTITLE = {Journée de lancement du GT3 « Outils et pratiques éditoriales »},
  ADDRESS = {Aubervilliers, France},
  ORGANIZATION = {Consortium-HN Ariane},
  YEAR = {2023},
  MONTH = Nov,
  KEYWORDS = {Multilingual lexicography ; Lexicography of under-resourced languages ; Dictionary making ; Metalexicography ; Lexicology ; Lexicography ; Computational lexicography ; Digital lexicography ; Dictionnairique ; Métalexicographie ; Lexicologie ; Lexicographie ; Lexicographie informatique ; Lexicographie numérique ; Lexicographie multilingue ; Lexicographie des langues rares},
  HAL_ID = {halshs-04555264},
  HAL_VERSION = {v1},
  LANGID = {french}
}
